鬆弛熊出劇！！！

Netflix出品

啱啱睇左2集，似比大人睇多d

當年中意個班人而加都差唔多三十歲

睇完第五集

講OL既故事，應該係

睇曬 想睇佢間新屋

頭先睇 making of
佢話用一日先拍到十秒

好好睇 好得意 得意到會睇到會心微笑

其實背後好傷感

yes
大人既無奈

事業愛情都唔如意
一個人要靠鬆弛熊療癒

你地知唔知鬆弛熊

都有烏賊圖